放迪士尼同海洋公園飛 （各一）

Telegram: peterzach

10蚊同你收晒兩張

去到幾時，認真想要一張海洋公園

:-

$200收兩張

迪迪尼放幾錢
幾時到期？